一人一個無中間位既食物

豬潤
榴槤

仲有無

一係好喜歡 一係就好憎

大樹菠蘿

芫茜

順便投埋票

吉豬

納豆

生蠔

有次去日本，本著一生人點都試一次....點知......

臭到仆街，刺鼻呀

生蠔

唔食

榴槤同佢..邊個難頂D

臭撚到

臭豆腐 西芹

未挑戰過臭豆腐
想試

通常食榴槤嘅人唔食大樹菠蘿 我係調轉

反而見得多係食榴槤唔食芫茜，又或者調轉

香蕉

巴打條賓州

我兩者都食

葱

魚生

我食芫茜同大樹菠蘿

其實食落我覺得同炸豆腐好相似

台灣果款係加少少醃菜同汁 好好食